{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에벤에셀독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、これによる払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、必ず100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約は優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 当日ご予約後、当日キャンセルされた場合、払い戻しは不可能であり、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 チェックイン時間にはメゾネットタイプの客室との同伴犬は不可能であり、客室は禁煙です。 また、フットサル場、卓球場、バスケットボール場などの施設があり、バーベキュー場や屋外プールもご利用いただけます。 駐車場や送迎サービスも可能で、加平川での夜釣りやカワニナ、堅志釣りなどの体験も可能です。 また、足袋も無料でお貸ししております。 予約した場合、ブルモンを利用することができ、予約後ペンション番人に申請してください。 利用時間には制限がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の宿泊はできますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室と実際の客室は必ず一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、必ず100%一致しないことがあります。重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約は優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日キャンセルされた場合、払い戻しは不可能であり、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "チェックイン時間にはメゾネットタイプの客室との同伴犬は不可能であり、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "何かアクティビティや施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場、卓球場、バスケットボール場などの施設があり、バーベキュー場や屋外プールもご利用いただけます。駐車場や送迎サービスも可能で、加平川での夜釣りやカワニナ、堅志釣りなどの体験も可能です。また、足袋も無料でお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用することはできますか？",
            "answer": "予約した場合、ブルモンを利用することができ、予約後ペンション番人に申請してください。利用時間には制限がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 635
    }
}